香港男人可唔可以俾啲骨氣

無論係現實定網絡上，大部分個配搭都係男仔比較高分。

姐係男仔10分 就會配個7 -8分嘅女仔，
6分仔就配個3-5分嘅女仔咁

就係咁令到宜家啲女以為自己好高分

俾兩個小例子s，中大email俾盡佢5 6分，屌你班毒L就首期都幫人供埋。

玩app個班仲癲，有班肥婆竟然會俾6-7分仔仔flirt，沒錯，依一刻你好開心，因為今晚支美極有著落，但係久而久之班女個眼角就會越嚟越高，到時佢地連7-8分嘅仔仔都唔再滿足。

咁樣只會令到班4 5分女以為自己好撚掂，做壞曬個市，所以麻煩大家溝女前，睇睇張圖，再簡翻同你差唔多分嘅女。

做男既俾返啲自信心自己
做女既收收皮先

其實係女人都鍾意高分仔
你睇幾多女人做二奶就知

所以我決定左唔會溝女呢個年代狗公當道 無謂同人搶西屌

最大分野係男人用jj做人淨係識得唸扑野
女人對呢方面無咁大渴求於是可以懶理你同女仔手拖手去海灘去睇書去港女cafe
無計嫁啵

港男自卑又懦弱
正常樣，靚女唔敢溝，向d唔靚或豬西著手
搞到豬西價格上升

同埋港男偏向行gentleman，暖男flow溝女
太就條女，搞到勁易做兵，負碌溝到條女又會比條女食住個個有公主病

用JJ諗野都仲好d
港男依家行大愛路線無條件為條女付出

溝女要付出好正常
但係溝到冇晒尊嚴成隻狗咁就抵被人收兵，當後備

Email 頂盡未5分

毒撚忍吓手唔好參與討論 好難作準
正常樣正常社交可以慢慢傾

呢個都呃到大把弱雞港男

中大EMAIL 都有5,6分, 你都食得好雜下
我幾鍾意佢既言論同行為, 但個殼真係唔得

做毒撚仲好啦 點解要同人爭女

但都有七千幾人like佢個殼
仲間接送左層樓比佢

拖出街都面紅喎呢個
搞錯呀

自從呢個女仔我見連登都衰妹前衰妹後咁

我就知呢度d審美眼光好有問題

拖? 出街?!
行埋黎問路都避啊屌你

香港搞到今時今日負分豬西都變上菜
都係靠果班大愛弱雞懦弱男
嚴格上黎講佢地係二五仔
拉低香港男人質素提高豬西價值

對住咁撚樣既豬西唔避不特只，仲行暖男flow溝佢，搞到比豬西呃飲呃食拎著數

大愛路線

10男配7分女咁10女配幾多分男

點先知自己有幾多分

無計，靚女好多時吊高嚟賣

男嘅有得屌就屌咗先，女既被男屌得多就成為高汁雞， 繼續畀人屌

從原始學上黎講 女性會喜歡男性好大機會係因為擁有資源同能力。但香港地邊餓得死人，大把有錢女，邊會睇得上普通男人。香港男人去d 貧窮國家一樣有十條女圍

怪就怪你條J唔生性
唔需要女人就唔洗搞到自己成隻狗咁
鬧遠d可以鬧埋祖先令男人性需求點解大女人咁多倍

一直未見過有現實買相毒撚被討伐過
仲依然護航護得勁大聲

EMAIL 5 6分.................................................

香港男人去咩國家會有十條女圍

po上黎比大家評下分

我幾分

0

泰國 越南個d?

d波台狗玩膠你咁認真

成班1分毒撚以為自己係6-7分
比你溝到Email都偷笑啦

但而家全面封關，除左港女，仲有咩選擇

笑而不語

做10分+有錢男 or 有錢男既正室/二奶

女向上嫁 男向下娶
定律黎架喎

agree
但題外話
Ryan Gosling > 10&9
第2嗰位> 3&4

負緊分有無得搞

當學識欣賞男人之後
就會知道香港仔仔真係正過女好多
文青瘦弱型
肌肉運動型
最正都係四眼斯文毒撚
香港仔仔世界第一

終於有人講
十年前 5p 年代 幾多分既女 都如浮雲 狗衝入黎留言待屌
你地啲細蚊未見識過唔明 我最有資格講
個時既靚女 頂多都係一兩個人溝 正常樣無人講 唔掂個啲女叫佢返屋企吖屎

今時今日？ 靚女變女神 成幾隊兵貢 正常樣 都一打兵溝佢
唔撚掂都可以同好幾條仔 flirt cls港男 無撚眼睇

根本就係一班垃圾狗公做爛市
睇下成人台連男扮女都有狗公衝就知班垃圾冇得救

狗公定意係咩？

咩女都衝,唔理外表,人格,關係,適唔適合
總知見女就衝左先

身邊都係男人堆就會發覺好多都係睇對波, 整體成座山咁樣都食得落

緊唔係狗公啦 係毒撚 毒撚有撚資格食到女咩
咪一味貢啲女囉 你開個直播app 或者啲女ig 睇下下面留言個啲 咩質素 又多廢中 又多劇毒 學人溝女

除左唔理外表之外 我覺得上述講嘅行為係無問題

你定義毒撚 係想形容佢個樣好電車男 定係性格好內向？

中大EMAIL俾盡4分

見到呢個post 我真係覺得香港人真係戇撚鳩鳩。男女關係點能夠用分數同外表去衡量呢。溝女都係講緊一個人嘅際遇同緣份姐。仲有其實唔撚使下下用毒撚同狗公去標籤某一類人，呢啲只不過係生活方式黎，每個人都可以選擇自己鍾意生活方式。想文青，藝術家定運動男，都係可以自己選擇，睇你想追求啲咩

喜好嘅嘢
同埋香港女仔有啲姿色同智商嘅都知自己好有市場吊高黎賣，男人出黎搵餐嘢食下玩下邊想嘥咁多時間

香港人壓力大 個個都mean 撚到仆街

3直頭我個樣

我個人標準就肥一定唔合格 所以我俾3分

另一個角度諗，男人揀一個俾自己差的女人，係咪潛意識上覺得容易食往佢

上連登勿認真啊清
俾佢地係現實咪又係佢地所謂既毒撚狗公

邊有人揀另一半係齋睇樣同分

出下街認識一下香港啦香港好撚多狗公連樣都唔睇,見閪就衝

如果我冇記錯佢好似有女朋友

一個十分仔可以食五個七分女，邊夠分呀

正

胖妹...

唔理外貌幾多分

總之前線後勤巴絲都10分

我即刻屌你老母呀!

認同

殺晒啲臭閪就啱

why not both未去過Vietnam
但泰國 台灣 韓國d女都幾like港男
去親都有得食 唔係落吧個d wor講緊
真係係街搭訕都好易識到
有d就上網識定 去到再搵佢地玩都好熱情招呼

中大email 一分都唔值... 我見到佢想嘔...

以前公司有個師兄就係咁諗同條豬閪結婚，真係樣衰到望多兩秒都想嘔最慘係條豬閪以為自己好靚，有時喺度發姣，我就真係由心底度打冷震

又唔可以咁講既 我都係毒撚
相比起港女 泰妹台妹泡菜妹對港男真係熱情d

明明男2好樣過3
俾teddy害左

巴打食開美極

最大問題喺成港男明知自己唔喺特別靚仔又唔努力改善自己搵多啲錢，做下gym，發展下興趣已經大大提升你既分數喇

現實呢？成班廢柴自卑到仆街又不斷話女人都喺雞，到真喺面對面見到啲女就個人緊張到震曬又冇自信，諗起都好笑

重未計班買電子相既on9

我係3分果種

屌佢老母 我聽過有條樣衰肥婆話要靚仔喇

高分仔食哂低分女
咁低分仔同高分女去左邊

都唔一定既 係街都會見到6-7分女配5-6分男

心理時鐘

賓妹？

通常豬閪都會唔知點解好有自信架啦

香港其實好多靚仔
但係唔識著衫打扮下 如過肯執下應該好好多
整體感覺/第一印象真係會加好多分

我應該係四分

鍾意錢定高分仔
定係有錢就高分

推

係lo,搞到我地1-2分嘅冇曬機會

人哋真愛姐

四眼斯文毒撚
我都開始想轉機了

齋睇外型就2-3分男，不過身家都有2-3個億

橙色真係畫龍點睛

法國香港男仔入面嘅公廁樣多數係樣衰同柒柒下
女仔嘅公廁樣反而靚靚地

有無咁差 俾啲自信啦巴打

如果個分數差咁少未必會察覺 會唔會係男嘅再低分啲 女嘅可能再高分少少啊

連登就係有咁多社會垃圾架啦

香港地做到7分男都未必襯得起5分女
男人都係相約浸溫泉69互含取暖好過

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

自信來自市場，好撚多人溝咪有自信

如果你覺得冇問題，咪去食賓妹囉

港男大部分都係m底黎，日韓d男人有呢啲問題都識得用唔拍拖唔結婚作為解決辦法，但係港男俾女人壓迫更嚴重既情況下反而仲開心，笑9d獨善其身既單身人士冇女吼不得止，仲夠膽喺social media show自己點怕條女/老婆，覺得咁係曬幸福

女人願打男人願捱，真係冇計

啱啊 豬係幾cute 的，望下連豬就知

但豬閪都多人溝咩

巴打！走先！你做男人唔可以係連登講真話㗎
我幫你頂住

其實真係你是但揀一個興趣都可以增值唔小

成班連登毒撚覺得自己10分

好似有印象個訪問話啲女因為佢個樣特別?

5

我覺得自己係0

反而相反
好多仔都有自知之明，1分溝返1分女
但d 1分女 一比d仔追即刻自信心爆棚當正自己上菜

望到個分表就好撚自悲

應該整返個香港版 等大家可以唔洗成日話自己中上男神

上咗熱門 拉

唔知點解香港男仔 一係低估自己 一係高估自己 無中間

加埋佢個閪性格同埋鍾意露比人睇
我比1分算

我係 1分既四眼斯文毒撚

做乜鳩姐而家
人哋鍾意咪得囉

當個個ptgf 欣宜都有人幫襯時，你就知香港男人有幾可憐

乜嘢大愛唔線
咪即係jj諗野囉

紅顏禍水

佢地唔知嫁
會覺得自己6分問點解得5分女配自己

佢用假相呃人出嚟㗎

此風不可長，你班毒撚唔係以為自己有5分或以上啊 頂進3分 港女平均靚過港仔多多聲啦 (至少女人會化妝）然之後港男又矮 你唔係拎外國啲數字去比啊

所以話溝女唔洗靚仔(只限外國)

吓，成日見柒頭拖靚女喎

咁你點知兩個人相同level???
天若有情唔浪漫眻

我都係咁諗

有個台灣肥仔啲女朋友都好索

毒撚有得揀你估唔想揀10 9 8 咩

覺得係港男特性黎

唔當你係狗，比自由你就去偷食㗎喇
或者搵第二個當自己係狗嘅人

男女平權之戰 決戰連登之顛

佢個身材又幾好j 嘅。

樣唔掂=覺得好易得手，做到佢男朋友食住佢

菲律賓 柬埔寨 中國個邊有個職業叫"狗推"你得閒望望

我

咩啊

係成隻跟尾狗咁叫厹啊

今生只屌前線西

-0.5

物以罕為貴

支持樓主既講法

唔係淨對港男熱情

simp

講外表嘅話普遍情侶一定係女好過男 加有心機打扮過個男喎

男唯一慘d個位係要做主動做照顧人果個 但係呢樣而家都已經慢慢balance

例如一齊咗就多數變哂女方plan dates, 又要比位男友認屎認屁

仆街 張chart 1分果D 係facial deform 既人
咁樣笑鳩人好撚賤種

對完個表我得3分點搞好

低分仔喺連登
高分女食緊洋腸

因為多人想食住條女?

買相個班毒撚拎去打把

香港男人太少偷食
講真唔偷食既男人證明本身性慾同睪銅素低
證明冇撚用 唔敢冒險 係廢物 係唔死都冇用

識上連燈加十分

望下你個user名
大佬係咪痴撚線呀
女人就係咪都係雞
男人唔偷食就唔係男人？

你係咪唔識邏輯?
我係話男人唔偷食就係廢物
即係你咁

而唔係唔偷食就唔係男人
都冇代表女人係雞

利申
的確係啲男人一手造成 搞到啲普通女仔以為自己好靚
普通女仔都係咁叫人女神

唔偷食係廢物呢個邏輯係啱？
即係個個男人都應該去偷食展現佢唔係廢物係真男人？

Google?

香港男人係好垃圾
自己廢都算
幫手炒高d女價值搞到其他人溝女難過登天

連登真係害撚死人

又開啲仇女POST 成班人係度圍威喂,
好肉酸

搞清楚係女人做高個市定男人做爛個市

只要主動D
根本大把女係好撚易食
香港男人就係衰被動
SEND個MSG都左諗右諗
咪比女人食住囉

依家肥撚到咁就冇添啦

同過個差唔多分嘅男仔一齊
但佢真係得個殻
深入少少嘅嘢都傾唔到
所以而家覺得順眼同溝通到最重要

毒撚冇能力做狗公咪屌人狗公囉
佢有得做唔況唔做咩

真
有個男仔fd 真係好average 5分左右
但偏偏成日得豬閪肥閪埋佢身（成日笑佢畀脂肪屌）
好彩佢冇把持唔住 唔係又做爛市
係咪因為連啲肥閪豬閪都覺得自己target 到一般嘅仔仔

仲有大學識有個豬閪（2-3分）成撚日嗲人
嚇撚到我鳩都縮埋
仲話自己擇偶條件又要醒又要高
最撚弊係又有仔溝佢
癡撚線世界

detail?

論懦弱
香港男人絕對世界第一

外國電視啲怕老婆情節係為搞笑
係香港竟然變咗現實

唔係呀師兄曾經講過話唔會媾啲靚女，一嚟佢又矮又似呂方，二嚟佢話靚女難控制

呢樣真嗰隻嘢魯芬咁大隻

其實女人會有兩種擇偶
一個係情人 一個係供養者
女人可以一邊犯賤地做渣男既性奴母狗
另一邊接受觀音兵既飲飲食食禮物供養

班垃圾港男一聽到有人踩港女就衝出來護主，正常香港男人真係多得班九宮唔少。
係香港連豬西都可以瘋狂食仔大把兵就知，二十本牌簿當上菜，搞到咁女尊男卑。到班港男結咗婚有屋唔敢返個陣真係我真係恭喜你呀

舉多個例子
黎姿會為錢嫁個輪椅富商（供養者）
鄭秀文同阿yu都愛賤男老鼠安同周永痕（情人）
唔只樣似 擇偶都一樣

但宜加全部女都鐘意靚仔，可以點 ?

得4,5分既仔又無女吼

感謝你詳細的回覆

感覺女人似命苦
選擇真愛點知賤男
搵供養者又似做雞

不感謝，應該的

起碼七分啦

[行動po]香港人日程表更新

去東歐玩tinder 一日十幾個match

巴打一定好靚仔

外國審美觀唔同香港

大咩愛
比其他國知道
真係笑鳩我地

我當自己係一個正常人
廿歲頭仲係A0
都唔想溝女
開心生活已經夠
到時有女又會覺得單身好

成班毒撚溝女都可以咁撚多分析

某程度上唔係仇女，係仇男囉

見過中大email真人, 講真靚過上鏡, 一見到果下係wow咁

屌個評分係乜撚嘢事⋯⋯⋯ 睇撚壞腦⋯⋯

香港男仔最好轉基做1仔
否則無解

即係其實班仔自己得2/3分叫香港男人比啲骨氣
人地10分仔覺得自己條女值10分唔得嘅
配唔配洗唔洗你安排埋啊

依張圖搵左好耐
我依一世都會支持依個高分男搵低分女既理論

一日幾個呢個post 觀點全部一樣

可能你閱讀理解能力比較低，或者我表達能力有問題，但依篇文好明顯唔係講緊女人嘅個邊嘅問題。

睇文睇兩隻字就以為理解曬，仲肉酸

做乜鳩要講「或者我表達能力有問題」

個霸氣冇撚左

咁你就唔啱啦
情侶之間係應該互相尊重

不過港男
互相尊重四個字只係用嚟去掩飾自己怕老婆
實際上老婆完全冇尊重過佢

Chris Pratt真係靚仔過Ryan Gosling咩？

屌 成班毒撚情聖上身
講又講女人係雞
到見面就自卑又薄面皮
而加男人絕撚曬種了
得番堆窮矮摺毒柒
班女咁撚自信就係因為成班毒撚做爛市
屌

另一樣野黎

富豪男

idubbbz

結論 香港男人唔拍拖屌閪會死

中大email都有 5分

屌你 1 個兩個好撚樣衰

Email4分都俾多
三年前係校巴見過佢
肥到成個波咁
150cm高

齋屌就算啦

明買明賣
玩到厭想成家就唔好在意各自歷史
小心有病就得

香港人真係越黎越低質，唔知咩原因

可能你個師兄就係貪條女夠姣夠好砌，你點知姐

多得劇集媒體大肆渲染男人為女人犠牲嗰種偉大，由細睇到大好難唔受影響

弊在好多連登仔以為自己6分溝返6分女鬧人地唔so佢係臭雞首先你要清楚自己個分數去到邊

見到係巴士坐我格離既女仔碌緊呢個post

明明Ryan Gosling 靚仔啲

呢個post全部都係A0毒撚毒絲喺度紙上談兵，真係恐怖

條撚樣叫開雞嘅條女就成隻魯芬咁嘅真係唔知為乜

笑撚死港男gentleman
打完飛機未

我3分男

Email條件好過好多女。 有腦又高學歷

不論男女都大把得3，4分但覺得自己有6，7分

自身條件差囉，想搵個女人同佢過人世，又肯生。
我斷估

整容去到5至6分嘅

有無亞洲版

你真係好幽默
有冇諗住去紅館開個唱

巴打有幾多日冇食過嘢

心理時鐘同紫衫肥婆

但眼見好多情侶出街，都係條女好樣過條仔
係香港，啲女要柒真心難
外表全部倒模
又化妝
啲女肯化錢化心機時間，只會越嚟越靚
相反啲仔，只會越嚟越柒（人到中年）

要溝女 無J就衝

想唔想知道個答案？

答案就係

李斯(陳國邦)

屌 有無大志
要靠人無錢黎溝
咁樣等同係性奴隸ja

香港 九二定律

香港普通女仔樣 寧願擁曬去d 私樓仔到 做二奶（可以有人養 唔洗撈 有車出入 旅行 有樓）

都唔會睬你d 普通男 公屋仔 唔會同你夾份 供租樓
不如你試下出去問下人 有幾多女肯同你一齊供樓 aa 制

"男女平等" "上進心" "男人要照顧女人" "女人青春有限" "佢唔成熟"

成日用埋呢d 類似階級鬥爭 既term 去包裝到自己理所當然 個種 自私同虛榮心

真係好撚嘔心

不過我知實有人屌9 我 話我好偏激 死毒撚

我唔係無試過努力 我唔係無試過 但係人生最黃金個段18-30 以內
你無父幹真係爭人一截 人地溝女 整部靚車車囡 sembreak請到女去旅行 平日帶佢食貴野好西 上去佢層靚私樓捉棋 既時候
你仲返緊partime 煩惱緊第日出路 連去旅行都無錢又唔想攤大手板問屋企人拿

都大炒你d 公屋仔
香港地靠自己 有車有私樓 談何容易？仲要讀書已經有？
講性格講言談 你唔係性格有問題都溝通正常社交到 d 女話秤一秤 我梗係要私樓仔 人地有"上進心"

你地自己入U 慢慢望下 現實咪知
個d 讀緊u 已經 "咁上進" 有車 有私樓 sem break 去旅行 d 男係咪成日有女 換畫 d 港女痴曬埋去

同港女講感情 曬9氣

香港溝女之道：及早離去矣

我靠自己 20幾 無父幹 辛苦 挨完大學幾年 partime intern 出黎 今年就快40k
我發誓 事業有成 都永遠唔會幫d 港女埋單

做人 要有骨氣

食得住佢可以晚晚call g

屌你用假相呃你出黎 出到黎見到佢真面目都唔撚彈鐘 咁抵你比人呃啦

行gentleman路線溝女唔等於佢真係gentleman

咁點解要養多個？

我條女搵得仲多過我

呢個世界 講個trend 社會現象
實有人好彩d 實有人唔好彩d

實有人富有d 實有人窮d

香港地實仲有好女仔 不過唔會多
如果你女朋友係 我恭喜你

我唔覺得你講既理論係岩。
最多都只會認為你唔夠優秀
即係升中四潮文咁，努力讀書，但港女都係揀件mk
睇返你打一大段字
你除咗搵40k，仲有咩賣點？
如果女人淨係睇錢，咁你40k應該跑贏好多人
但事實唔係
咁你就反思下點解40k都溝唔到女

十億男

咁就叫有人圍
你都幾易滿足

女朋友單計樣個分應該大家差唔多
但身形佢係肥婆點計？

咁你依家40k溝到女未？咪又係無女
你要女人同你講感情係睇你個樣唔係有冇錢
你都hit唔中女人想要咩梗係無女
好樣衰既去整容 唔樣衰就執下個打扮 你靚靚仔仔包保有女同你講感情

睇下有幾肥
勁肥咪減肥
樓主個理論本身就鳩

佢跟本唔知自己衰咩

屌 我男朋友住公屋搵2xk我咪又主動溝佢

真 唔好係唔係都讚d女咩咩咩 唔靚都話靚之類
抬到人咁高 只會令你係對方心中價值更低 姐係用黎做兵 想追人就唔好係唔係都讚

陳梓維係咪1分？

我認得你個名，你都幾個post同我睇法好一致
我條女呢排成日買埋野食上我度，坐下，睇下youtube又一日
我一蚊都唔洗出添

十幾個match 五六個約到出嚟 一兩個食得

師兄講到咁撚把炮，你又有咩高見？係街見到即刻濕哂除埋底褲比你屌好唔好？

其實你咁上心做咩
溝得多女又唔係代表啲咩

點解會咁

主要因為多左ig呢個比女自我推銷既平台
做下marketing又加分

你叫港男唔好like同unfollow啲ig女神先算啦 無得屌都狗衝

其實我真心唔明，溝女有講到咁難？

利申無溝過女，俾女溝就有

因為10 分既仔唔只要屌10 分女， 連9 8 7 6 分都要屌埋

屌你老味俾張相嚇親
真係好樣衰
雖然自己都唔靚仔毒撚一件
但如果要溝呢件先有女嘅話，寧願一世打飛機好過

u know what？
其實好多男仔都係想搵個外表睇落順眼就ok，
大概去到6-7分左右既女仔其實就已經做到，而且高分既男仔追低2-3分既女仔會比較容易，於是就會出現樓主依種情況。

但佢都呃到唔少仔

cls世風日下真係豬乸都會上樹
靠p圖呃到咁多仔出嚟，俾著係我見到真樣即場走撚咗啦，點會仲同佢食飯俾佢呃錢

咁就4年

但現實係香港大部分男仔都係得5 6分

呢個世代做男人真係正正經經俾錢叫雞好過啦

叫雞市場需求多左，自然有多d唔同種類既雞投入市場，荒你屌唔到想要果類型咩

唔好諗住私有化d女人喇，你淨係要追求符合佢地上進心既標準呢樣野，已經夠你有排煩，有d隻閪鑄金既仲要你咩孝順埋佢家人（大陸閪居多），真係一項負資產黎

其實愛情本來好簡單，兩個人開開心心，不論貧富互相支持同鼓勵，但就係班臭閪將自己既愛情/婚姻貼上一個價錢牌，點樣先買到佢隻閪，要有錢/有權/有好工/有樓/有上進心/孝順......等等無數多要求

我咁靚仔 啲ex咁撚樣衰又公主病原來有根據㗎

其實係因為 港男爆破 個個年代 個樣唔掂既 唔敢上網識女仔 / 溝女 fail ge多

覆左

係咪十四巴港女個時

見到d男人po facebook話終於有海關批准可以買玩具真係好撚嘔心

果d正癈柴分分鐘入到房要跪係度幫人奶閪

班建制狗乃共累撚死香港都叫有份糧出
班大愛狗公累死自己然後累死其他人

心態正確
唔可以為女人扭曲自己
唔好為有而有
呢啲先係做男人應該有嘅態度

點解一直以來男人比女人社經地位高，除咗男人普遍決斷力執行力體力比女人好，就係男人可以忍受孤獨，但係大多數女人唔得

其實唔關香港事
全世界都係咁

女對男嘅要求不嬲比較高
因為女人係求偶市場選擇多
有條件睇定揀個最好

男人性需求點解大女人咁多倍

呢個係演化結果
性需求唔夠高嘅男性基因一早絕晒種
所以男人係求偶市場永遠供大於求

其實條街好多女都好正, 問題係有冇本事溝到, 又或者俾幾多錢先食到......

oh fuck
我就係果個好中意對住果條女無條件500%付出

有冇享用過佢肉體?

你就係依個po嘅好例子，可能你有6 7分，但係日日埋怨無高質男俾你簡，希望上天有個完美嘅真命天子無條件為你付出

多謝你做依個po嘅例子

幾時無高質男我條仔咪係
佢fg先搵2xk住公屋(政府宿舍)但有已經首期 外型都叫靚仔大隻 所以先主動溝佢 本身因為某啲野expect佢更加有錢不過我都唔係完全睇錢就同佢一齊

見到你po之前話tinder無曬高質仔仔嘛

得架啦，”我都唔係完全睇錢同佢一齊”

我明呀，我地全部人都明

反而我成日比人話我冇骨氣冇自信

點解我覺得大部分港男都係4或以下

冇可能啦
呢啲嘢九成係normal distribution 絕大部份人4, 5, 6
男女都係

樓主洗唔洗咁憤世嫉俗
人地講自己個case又話人埋怨
原來佢條仔有錢既 你又串人為錢同佢一齊

呢個真 肥婆扮上菜學人眼角高搵白馬王子 現實見唔少 得啖笑

我條仔真係唔算有錢但計埋外型算高質
可能我個case係香港太common 證明唔到樓主啲偉論

但女人普遍中化妝襯衫 所以係5 6 7

無論係現實定網絡上，大部分個配搭都係女仔比較高分。

姐係女仔10分 就會配個7 -8分嘅男仔，
6分女就配個3-5分嘅男咁

就係咁令到宜家啲仔以為自己好高分

憤世嫉俗

我話佢埋怨係佢開po 抱怨宜家tinder無高質仔仔，而你睇翻佢上一個留言又指佢條仔有首期，講咁多物質野唔講其他野

求其一句仇女，憤世，就想套個失敗者帽我戴，依種留言本來都唔想特別回應，但係眼見一大班人經常用依啲方法留言反駁人，感覺同人生攻擊無咩分別，亦無咩營養

偉論你連理解我想表達咩都唔知

梗係知
叫男人睇樣搵返同分女 但女人識化妝打扮會加分
仲有女人好多時睇埋條仔家底/職業
7分男搵15k住公屋點搵到7分女
你係咪害死班男人

八二定律

街上好多柒男配靚女...

你fg搵幾多？講到嫌棄佢搵得少

對唔住lo我都唔想架....細個柒得多 e加唔敢同女仔講野
利申22歲仔 正常樣 但係唔敢同女仔講野啱啱先係樓下見到明明人地好靚 有望過幾眼過黎 但係就係唔敢過去抄牌

......跟住我轉個頭又返屋企責怪自己 然後又開個av網打翻個飛機先

錢